✔ ao clicar no botão de "Start Quiz" na homepage usar o router
✔ Dentro do componente Quiz, separar a renderização da pergunta @started(23-03-08 20:53) @done(23-03-08 22:46) @lasted(1h53m27s)
✔ Validar se resposta está correta ou não e avançar caso esteja correta @started(23-03-15 21:10) @done(23-03-15 22:18) @lasted(1h8m42s)
✔ Criar um contador que irá mostrar todas as respostas corretas até ao momento @started(23-03-15 22:20) @done(23-03-15 23:00) @lasted(40m36s)
✔ Criar um indicador de progresso (contador de numero da questão atual vs. questões totais no questionário) (half done) @started(23-03-22 20:49) @done(23-03-22 21:50) @lasted(1h1m5s)




☐ No inicio do quiz pedir o nome do jogador
☐ Aplicar estilos/css mais indicados
☐ Fazer o request para ir buscar mais questões (api)
☐ Permitir ao utilizador escolher a categoria/dificuldade/tipo_de_pergunta (api)
☐ Pensar na leaderboard
☐ Pensar numa about page (extra)